老老實實，有冇人開寫定遺書？

今日唔知聽日事，我已經寫定了

你呢？